屌拿媽 原來元氣係美心集團

元氣你將會失去一個忠實粉絲（我）
係你們自找的！
利申：平均一個月在元氣消費2000-3000不等

下
而家先知？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

坐咗幾耐？

Yes

今日係office坐左8個鐘

上次見到樓豬食明將

冇錢食 百幾蚊食狗屎垃圾

不停幫佢按飛

咁基本既野都唔知
怕你唔知講埋
星巴克都係

樓主唔緊要

而家開始唔幫襯就得

遲左少少wo

訓左幾多年？

元氣壽司株式會社（日語：げんきすし，英語譯名：Genki Sushi CO.,LTD.）是日本一家回轉壽司業者，為東京証券交易所第一部的上市公司（東證1部：9828）。現在除了元氣壽司外也開設了壽司溫度（日語：すしおんど，Sushi-Ondo）、千両（日語：千両，Senryō）、魚米（日語：魚べい，Uobē）、釜屋本舗（日語：釜や本舗，Kamaya-Honpo）等分店。元氣的母公司、日本最大白米批發商「神明」，亦擁有壽司郎品牌

Yes,手機拎飛 拎完再取消再拎 狂loop
將輪後號碼煲到勁大 d人見等咁耐都唔想食

提埋你千兩都係

Dllm你竟然而家先知

屌那媽，你而家先知

樓主淨係識答yes?

千兩都係呀

而家先知?

訓左幾耐

YES

而家先知

大家罷食元氣啊屌

訓咗幾耐

真心難求

Yes你老母

我都係 平均每月都食1,500 至 2,000 元氣
唔會再食

唔緊要，為時未晚

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

丼丼屋都唔好去，同元氣一様的中央工場

御品·千之味
網上訂座即賺里數
地址: 深水埗荔枝角道390號C號地舖
電話: 37047177

呢間好似係黃絲舖 幾好食 幾抵 尤其7點前埋單有折
好似食咩最後都送個個糯米糍 好warm

而家先知？！

樓主真係生勾勾，on99

美心家有藍絲廢老真係好慘

推

之後唔再食就得啦

我連app都del 撚埋

知錯能改

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

仲有茶狼呀屌
個次行街街
我屌
排撚到出門口

之前元氣壽司有屎喎
上晒新聞食到人肚痛

睇住呀大家

咁誇張 真係咁好食

有蟲都食？樓主咁勇

屌你再yes 我瘋狂錫你春袋

同意樓豬 我都唔會再食 以前一個月起碼四位數

屌，會唔會依家先知

加一

屌 香港Starbucks 都係佢

仲有丼丼屋

曲直難分

一直chk 左, 知個刻已即時del 左app，永不幫襯

板長係咪？

食壽司郎啦

有蟲

怡和

美心根本好撚大集團 乜都有佢份

沙田果間排撚到成條天橋都係人，由中午12點就開始，我完全唔明班人點解咁鍾意食，鐘意食都唔係排晒長龍仲排掛，咩心態黎？真係咁好食？？

仲話粉絲

爭鮮好味好多

No

Push

返醫院工 canteen得大快活 頂

Are you gay？

依家知都未遲既

琴日mos元氣多人到呢

一早知

好多都係，文宣不如整張 抵制原因+名單 比其他人了解下

依家先知

推啦

曲直難分

美心集團唔係得美心咁簡單 n年前有張圖你可以睇下你每日俾幾多錢佢賺

自己睇圖啦。幾十個brand呀美心

食爭鮮都唔食元氣

仲有千兩

屌你老母曲到圓

元氣係美心集團！？！？

門
我地仲未一齊去食元氣

笑撚到仆街

門好幽默

有部電話就有得攞飛 好爽

仲有一風堂

唔撚食呢間垃圾
我帶吉仔去食好野！

戒緊元氣

坐左幾多年

有無喜歡左我

屌拿媽，你而家先知講咗成個月

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主

攬炒

咪幫襯藍商

兄弟姊妹加油

都係排好耐隊

我都係而家先知

樓豬如夢初醒

你整篇wikipedia 俾我有撚用咩on9仔
香港區代理權係美心呀

你訓左幾耐？
而家先知

屌你老母

好難戒不過都要
食野都要有原則

Sushiro啦

千両都係喎

就算唔係美心都有蟲啦

the gulu入面嘅食肆係咪都係美心

遲知好過唔知
唔好成日屌鬼
快啲叫多啲朋友罷食

任何時候經過元氣都係排晒隊

元氣壽司員工表示 好撚得閒

做多左，會無民意

Real?

美心個list長過新城市廣場嗰條輪候飛

Cls 個個月食二三千元氣

酉卒日愛門亻子

日日鳩企 茶市一日得三枱客係晚市多人少少 相對上叫少咗
但係附近有間高速線元氣分店排長龍

帶我食咩

唔係呀嘛

屌你而家先知

#1門關起的一剎

•45m

完全封鎖

yes你老母啊，自己單機啦

Gut
Pls give me your telegram ID
Wanna cow you

你講我先知 唔食了

你block我，係你既損失
即管去做

宜家先知？
睇埋其他
好多都係

順便問吓今年美心月餅營業額點 ?

Gutyeahmui
Cow me pls

話時話大家樂 大快活果d係罷食list到？

丼丼屋,
茶狼
都係.

元氣屌那媽系列終於都有新

笑左

有幾間都好好食
不過我會忍！ 光復香港！！

咁撚難食

幾年無食過了

美心集團好撚多分身
手足食野前睇清楚

點食二三千

好難app book位
要book 只能book 一個月後既

好鍾意食千兩
每個月都會食兩三千
但美心表態後已經冇再食

但係元氣啲蟲先係最好食

表上面有7 eleven 同惠康都要罷買!?

咁撚多蟲都食

推呢個

仆街呀!!!!!
突然見到wildfire都係
點算 聽日夜晚會去食

我本身都日日Starbucks
冇你想像中難戒

識用wiki
好叻
想幫你含

真心

其實元氣好撚難食，舊飯熱既
火車壽司先昆左啲小朋支去食
儲返啲錢，一炮過去日本食，又平又靚
唔好益鳩佢

想lam

你點可以每月食兩千蚊垃圾都唔死

瞓咗幾耐？

香港人鐘意食蟲壽司 元氣出過好多次事 你話食板長板次都好少少（雖然都唔好） 食元氣

有心唔怕遲

你班友唔好係唔係都訓咗幾耐坐咗幾耐換個角度諗係文宣要再加強呀

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

點解今日咁多人未訓醒就上網

每日都帶本書入去叫杯野慢慢坐
坐到佢執

無walkin?

現家先知
屌，原來咁多間

歡迎報料

注意兩邊都要提供證明先會加落張list度
即係罷工相/FB cap圖/詳細對話內容嗰啲

丼丼屋 simply life都係

見你咁識玩就唔屌你啦

funny

從今日開始以後唔食

星巴克同元氣有冇可能直接搵美國同日本總公司同傾地講，美心依家好影響佢地既品牌形象。
如果合約有關於品牌形象既條款，依家搞到星巴克同元氣形象咁差，分分鐘總公司可以即時收起專營權再要美心陪一大筆錢。反正總公司見美心一直賺左咁多錢，應該都好想收番自已做，今次一於幫下你地手啦

Btw, 美國人同日本人都係用twitter多，星巴克同元氣如果上左twitter trend既話美心真係死得
依兩間野一直佔左美心唔少營業額，冇左佢地既話你都係繼續賣空氣飽啦

唉，我都係几個月前知，仲要係會員條八婆一出聲之後我已經冇食過

希望壽司郎快啲開多幾間分店

無食好耐

有
不過要早d到扲飛
遲左冇得扲

要食就去台灣食
大把分店

宜家先知
我叻d早你一星期知

大陸落嚟？

罷美心之後無去過
諗住得閒去食到啱啱好 清埋啲分

咁要坐飛機咁我去日本食啦

美心？不了

手殘sor, 英國留學撚

Olds 唔識串

入去食啦，叫一碟坐2,3小時。

大阪總店啦

放過你啦英國留完學撚

呢樣不嬲都要做

yea llmg

坐左幾耐？

食咁多壽司唔怕生蟲?

巴打男定女? 好幽默喎

個個月食蟲蟲壽司你個腦應該冇得救了

三個comment 可唔可以推撚爆佢

dllm飲食霸權成百間都係佢

係啊 我真係罷埋
真係要買嘢寧願去百佳送錢比李+x

大大你都食好多吓喎...

油塘元氣深藍 上次條女食野聽到個經理同啲藍絲喺咁講啲手足點點點 我已經永久blacklist咗 我地再去唔知會唔會食物中毒

怡和系 出晒名嫁啦

笑到傻咗

記得以前有個post講過如果要唔幫襯怡和集團
有張圖展示咗企下嘅公司

無再食了
轉食板長

元氣我一直都覺得唔好食

jet lag都算撚數，問題係好撚難食

峰壽司呢

其實元氣好難食

啱

戒左2個同啦
就黎頂唔順

有冇可以介紹下 佢既牛油帶子代替品比我
我係痴線到會一個食20碟果種

轉左食板長，原本好鐘意食元氣

其實板長好食啲，不過貴少少

入去食一碟坐佢幾粒鐘

有冇替代鋪？

sushiro

食蟲

又有蟲又美心都走去食 初頭又有蟲不了，成班垃撚圾

恭喜你成為第一個「坐左幾耐」嘅破解者

x2不過已經apps都del埋，擺食左好耐

starbuck有冇得拎返入面啲錢出黎

Download左佢個app，幫襯之前 check check sin

唔好delapp 得閒拎下飛

點解要特別話唔好再食星巴克同元氣，係因為依兩間野仲左佔左成個美心集團好大營業額外，更重要既係依兩間野由頭到尾都唔係美心擁有。美心只係攞左個專營權，人地美國同日本總公司授權你營運。

當中專營權合約好多時都會同總公司保證每年可以幫你賺幾多錢。
比如美心同星巴克元氣講我保證每年你地最少可以分到1億港紙，咁假如2019年全年純利唔足1億既話，美心都要用自已錢補足1億比總公司。

依個玩法就唔同罷食美心全資擁有既餐廳，比如美心酒樓，simplylife. 因為依啲係美心全資擁有，就算生意差佢地都唔洗賠錢比人，更甚者係可以隨時關左間分店止蝕。
但係對於專營權營運既星巴克同元氣就麻煩好多，佢地想開分店之前都要問左總公司，由分店位置，座位，以致裝修樣樣都要得到總公司許可先做到。而且都會因應分店數目而對利潤分紅作出調整。
但如果突然間依堆專營店零生意既話美心都係冇可能止蝕離場關店，因為除左租金違約費外，更辣既係總公司既違約費。
美心當初心頭大係咁開星巴克同元氣分店，相信當初同總公司簽左好高額既利潤保證，依家只要大家罷食，再齊齊twitter上美國日本好快就有好戲睇。

話時話，美心除左品牌形象差令星巴克同元氣形象受損外，係產品質素方面都好強差人意。星巴克同元氣都上過好多次報紙。如果攞返最近元氣有蟲壽司果件事係日本煲大佢就真係有戲睇。當成個日本twiter都係元氣有蟲壽司既新聞時，日本既電視台都一定唔汁輸幫你煲大佢，日本人到時唔食元氣，元氣總公司真係大條道理要美心賠錢。

丼丼屋，一風堂

好似唔係
有check過 好似唔係咁覺有表態

星巴克未係咁拎佢d配件阿果d
班廢老平時都係咁拎

你身邊都唔知有幾多樣產品係中國製造咁你應該都要唔好用

遲到好過冇

有心不怕遲 下次唔好啦

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

自從蟲蟲相之後, 做乜再幫襯呀
員工篤灰之後衞生同食物處理咪一撚樣, 當日條蟲一樣會喺其他食物度揾倒, 不過唔緊要, 我估食唔死人嘅... touch wood

[爭2000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

今日都轉左食板長

而家先知
屌以前係元氣做過pt
佢地收完貨之後唔撚會執，成個紙皮箱車入雪櫃

屌你老母d曱甴係雪櫃到爬出嚟

做左幾日頂唔撚順

支持

元氣咁垃圾都有人食，貪架火車好玩咩
隔離板長好食又少人排

sorry， 順便請問pacific cafe係咪紅底公司？

食Sushiro啦

屌你而家先會唔會太遲

遲知好過唔知/心盲既
其實依家有啲壽司小店做得都唔錯
試下去發掘啦 一定有替代品

我都係 元氣fans 再見了元氣

我八月都食咗次 之後先知 以後唔食

絲打之前做邊間分店

咁爭鮮係咪可以食

仲有Starbucks 喎

以後唔食

知唔知九龍灣淘大隔離間超級壽司係藍定黃？

茶狼都係 日日勁多番寫字樓既買

元氣 食過一次 屙撚到仆街之後不了

Pacific coffee 係唔係紅底

美心對上係牛奶公司

有 7-11, 惠康， market place, 宜家
淨係美心應該未驚過！

華潤

咁都叫忠實fans

罷佢老母喇

呢個要推 好多人唔知

pacific唔係美心
但係記得之前有巴打講過都係奶共既公司
不過點都好過美心

開左スシロー
唔洗再去美心元氣

呢間野冇update上去database

港島區嘅 唔開名 總之唔好食 好撚恐怖

高撚手

thx bro

千兩都係

Sor 我睇到之後好唔爭氣咁笑鳥

真心膠

神回

Pacific係華潤啊 都係垃圾中資 主席仲要係全國人大代表

屌點解我咁撚蠢會俾錢佢㗎， 以後擺飲， 我邊個friend飲pacific我就同佢割蓆

一早唔食

笑到口水都流埋出嚟

唔係啊！係衰過Starbucks 嘅美心啊！！
Pacific coffee 係華潤㗎！極紅底！！
兩間都係屎嚟！！！一樣咁臭！
只是pacific再臭啲！！！

收到 識做

記住得閒用手機會員撳返張大枱飛

我屌你老味全撚部人同我岀曬嚟！！！
尚未成功
每次出嚟人越多 手足就越安全 喺國際間嘅影響力就越強
出到就快撚啲出啦！！！
仲等咩嘢？
927 928 929 930！！！

終極破解

屌元氣係咁多野入最難戒，難撚過哂Starbucks個堆
不過唔會再食
利申：一知道左就戒，差唔多成個月

點解唔去食壽司郎

冇 只可以送錢比人

元氣高速線員工表示 講左罷咁耐都仲係咁多人食
都仲係晚晚都做到隻狗咁

咁真係有好多人唔知既，個名又無關係
而家知咪好，加油，一齊唔食，當慳下錢都好

又幾有諗頭

大家樂係罷食list
大快活就唔肯定

冇分析力真係好可怕

成世人未食過超過3次

我都好鍾意食 而家不了

Cova都係美心

後知後覺

咩cheese factory都好似係

解已破

仲話自己係忠實粉絲

佢拎咗好多營運權

屌

有無邊間代替 好鐘意食壽司

第一個留言已經講左我心入面個句

幫下細鋪好過

認真 有無咩小店既壽司好介紹
真係好鍾意食壽司

光復香港

其實戒元氣對身體健康都好既
成日食既話第時成肚蟲

提埋你simplylife都係

而家發現都未遲

茶狼都係美心架

仲有千兩
一定唔會食！

有蟲都食

你咁遲先知?

杯葛

原來元氣都有fans
衛生黑店黎嫁喎 唔係美心都唔會入去

樓主每次俾錢拎單睇唔到個底寫住 美心集團有限公司？
食咁多次都冇睇過？

其實我都係依家先知 自膠一打

講中我心聲

我兩個月無食佢了

油麻地 新開果間 壽司郎 有無試
日本連鎖
唔預約就無位

元氣同Starbucks 先係主攻目標

其次就酒樓

推畀仲未知嘅人見到

Maxi apps幫到你
佢主動show哂所有美心餐廳

千両都未撚食，都係美心嘅

我見到 ig@hkshoplist有呢間啊 所以我先推 好似係第個網都睇到

你睇清楚美心個版圖，好撚大，好撚易就入左去佢D舖

shake shack

Starbucks都係

點解個post咁多笑點

咁都要屌那媽?
好耐歷史啦喔ching

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01.

02.

03.

04. 藍絲醫生表

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

熱烈慶祝朗豪坊元氣執咗

我都想

Apps都刪埋 仲等我做咗會然
然後無再去食過

可能仲有好多人唔知

就算元氣唔係美心，都唔值得去啦，啲嘢其實真係唔太好食

平均每年消費100萬 而家罷食

831 太子無名義士

Starbucks張卡仲有錢喺度
唔知點算好

用埋佢
之後唔好再畀錢食

高手在民間

有蟲仲食

頭兩頁睇得太多 Yes，而家覺得呢個字好似好奇怪

記住用埋啲分先